<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<historia>
	<evento id="0">
		<descricao>
Voce esta trabalhando na construção do casarao de um aristocrata. O dia esta proximo do fim e voce imagina ser uma otima oportunidade de ir para casa. 
Quando chega uma multidao infurecida, eles querem a cabeca de seu patrao. Acusanm-nos de muitas coisas, entre elas a bruxaria.
		</descricao>
                <tipo>0</tipo>
                <subtipo>0</subtipo>
		<comandoinicial>0</comandoinicial>
		<comandofinal>1</comandofinal>
	</evento>

	<evento id="1">
		<descricao>
Seguindo a multidao agora pode ver que era verdade, voces atravessam um cemiterio e os mortos comecam a se levantar. E a multidao enfurecida, ataca-os, a cena e violenta e alguns se acovardam.
Correndo de volta para suas casas, mas nao parece ser uma boa ideia dar as costas para o inimigo e muitos morrem ao tentar.
		</descricao>
                <tipo>1</tipo>
                <subtipo>1</subtipo>
		<comandoinicial>2</comandoinicial>
		<comandofinal>3</comandofinal>
	</evento>
	
	<evento id="2">
		<descricao>
Voce volta para casa, se arruma e resolve ver sua noiva!! 
Mas, algo aconteceu os familiares dela choram copiosamente, porque ela foi sequestrada pelo aristocrata e souberam e pensam que ela foi levada para algum ritual de sacrificio.
Voce se desespera e volta para o casarao, tudo foi queimado, restos de corpos pelos chao. Voce atravessa as matas do terreno em meio a corpos de fazendeiros
e de outros cadaveres que a muito tempo ja haviam morrido.
Ao chegar em uma cripta desmoronada, voce encontra o corpo de sua amada e se arrepende de nao ter seguido a multidao. Ao se informar do conde ninguem possui seu paradeiro, 
mas ao chegar proximo de um abismo que da para o mar proximo da cripta voce acha um pedaco de tecido rasgado carissimo, com certeza pertenceu ao nobre.
Desolado voce encontra conforto na vida religiosa e se torna um clerigo do Deus Goliath, o deus da cura e regeneracao, mas tambem o deus do exorcismo e esconjuracao.
Logo, voce pretende encontrar o conde e dar um fim nele.
		</descricao>
                <tipo>3</tipo>
                <subtipo>1</subtipo>
		<comandoinicial>4</comandoinicial>
		<comandofinal>4</comandofinal>
	</evento>
</historia>